精工討論區（12）

武士刀留名

sbdc-051 一開盒嗰下就覺得中哂 好正

一刀難求哩邊買？個殼係咪真係好刀？

影嚟j下啦

影黎睇

有冇人有sbdc055？

留名

Nplm

戴落會唔會覺得好大嚿？

個人本身偏橫，都ok

即換錶帶

想買033
邊到買最好

其實精工都冇乜人買行 唔好在意個負評里

我有99新 要唔要

有無人知邊到有 nano universe SZQV010

上手真係幾靚

細mm

想買隻gs snowflake想問巴打們邊度買好

咁多位師兄覺得邊隻靚啲😂

買隻 skx007 srp777 好過

大家買GS去邊度買?

大家水貨GS去邊度買好？thx
合理價又有信譽

人生第一隻GS
本身都無預計買佢
試咗其他瑞士錶
最後都係被佢毒到

銀色順眼少少

哩隻係岩手紋？

No
岩手鋼帶好大42 我手唔岩帶 佢snowflake 都要41
我自己帶40都好勉強
所以本身都係試試下
但估唔到有呢隻 sbgr287 （佢有隻289 但隻色就）
37mm
我買時其實佢有包膠 我無太留意個表面
我以為係純白
但之後先看到有紋理 按官網（要去jp)講 可以叫 和紙紋
GS 錶面 真係好有特色 真係可以玩味好耐
最後 GS 你官網啲相影好啲得唔得 明明其實靚咁多
（真心買錶 都係去試下 好多時 人地買完靚嘅 係你手就唔一樣 情願比啲耐性自己 試完 冷靜 再決定

就算係seiko 錶面都好多選擇
今日喺舊錶舖見到隻細gs snowflake 都幾好 不過一定冇得同gs比啦

呢個當然 佢條presage系列 就專玩面表
我自己都有隻 自GS獨立出黎後
Seiko 比以前出得仲狂
19年連presage都有spring drive
但要賣成3萬多
現在就係差打磨等的相對細節處理的不同
今年KS 其實都用同樣GS打磨
我對佢做法係好壞參半
運動系列我不講 始終復刻 情懷 呢類無得比
但用正裝錶計 以往兩三年 現在出太多限定
又或特色面 但就貴好幾倍 上萬起跳
正常忍下手 就會買到GS 其實有點自己打自己的味道 當然GS應會提價及取代舊機芯 他們的9sa5開始量產 可見將來會一步步把舊的替換 但到時就要5 6萬起 而SD有9S86 又係升咗價 唯一差就係石英係列 估計之後GS會整體上調 seiko 其他系列又會再貴啲 入去 1-2萬呢個位 gs就由3-4 去到5左右
不過seiko係表殼上其實要做下改進 設計上要再有特色 而不要跟gs太近會好啲
而想入手gs 我都建議要麼趁早 要麼等等先買佢新系列 5-6萬 老實說 真的不一定買GS 太多錶可以選擇了 特別如果識買二手 空間太大
個人覺得精工個算盤 不會打得好響

GS入門升到5-6萬而撈又無大加價，咁佢就GG

3月會有嘅9sa5量產形號
可以預計會愈來愈多用a5這新機芯的gs
及9r86簡化的SD
唔好講勞 認真買得GS都應對錶有啲研究
呢個位 太多其他錶 甚至某些牌的貴金屬錶都買到
本身3-4呢個位其實好 因為同級對手唔多
但一跳到咁就真係心雄咗 你看60週年啲錶
唔話差 但叫唔唔座 討論度有幾有高
反而seiko嘅運動錶仲有熱度過佢
講SD 講到現在都係snowflake 出咗skyflake但一樣比下去 如果佢要跳去5-6唔係錶面好就殺晒
仲好好多 單單保養 佢得三年 下下要去日本
過咗三年 個費用貴到死 好多廠做緊五年起跳
且維修難度無咁大 可以當地做
鋼帶錶 條鋼帶好重要 GS鋼帶係要改進
厚度 13 12mm 正裝錶 有點厚 唔易帶
GS 最出式是錶殼 指針 指標 打磨出色 加上錶面特色
機芯好 但個range其實好大 打磨其實都係叫合格以上
omega 4萬已有master chronometer 真係用落比
係會準
SD 係特色 預計會更多人接受 但是否去到咁多人
且5-6萬呢個位呢？ 本身3-4就有嘅野
加上其實整體大環境都係差 講全世界
呢個時候玩提價 嗯 我有啲保留

都係想要全新

請問呢隻係咩型號？幾錢？Thx

兩萬幾
呢個價真係超值 比我預計中慳咗唔少

真係幾靚
不過website相真係唔會知錶面有紋

放大鏡都睇唔到
我個人睇好GS會再上一層樓
始終佢少數由到尾都可自主生產
但類型需要更多樣 更多變
佢以44gs為基本style可長出
但同時要有其他款去創新先得

flightmaster

幾錢入手？

265USD

細mm換唔換到鈦帶

請問下邊到門店會多啲選擇
新手想買隻入門

正喎 你女朋友識啲嘢

玳玳瑁細mm邊到仲有得平買?

想問下想換錶帶有冇咩地方推薦?

綠色靚d

上個post見到呢隻，中曬
想知邊度會有得買？

sarb035唔會仲正咩？

貪佢細dial
幾有rolex op36嗰種味道

nplm

隻綠色好靚，想問下幾錢？咩R芯？

呢隻而家唔多貨，大約5尾6頭左右，用 6r

snk789，應該唔難搵

隻綠好正

青青哋襯皮帶有啲 vintage 味

有冇ching買咗呢隻？幾靚

呢兩隻大家點揀
上
下

以為跟日本網咁要8千銀

5尾6頭又幾吸引

有隻藍細mm,仲追唔追隻綠色好？

琴日睇咗段片 條友嘅Collection係分唔同功能咁
你唔試下其他風格？

新入手

姐係試下買綠龜/綠鮑？

試下dress watch?

嗰時揀緊哩隻定舊版 揀到1516

未儲夠錢買GS

行過啲細舖見 細gs snowflake都幾靚

上左咁耐連登先發覺原來有精工post
依家戴緊細mm 粗帶一流

另外想問吓知唔知邊度仲有得賣/有冇巴打放szsj005?

認同粗帶細mm正，舊款性格比較高！揾人換塊藍寶石玻璃面仲正

想入窿 有無邊間買好？

華生

呢條係咩錶帶

Crater blue for seiko/tudor